\section{Области применения} % (fold)
\label{sec:области_применения}

Фторопласты применяют в химической, электротехнической и пищевой промышленности, в медицине, в транспортных средствах, в военных целях, в нефтегазовой отрасли, в атомной энергетике, в строительстве. В основном применяется в качестве готовых изделий и покрытий.

\input{src/usage/ftoroplast_4}
\input{src/usage/ftoroplast_3}

% section области_применения (end)
\pagebreak